曼聯爆出搵蘇斯克查接手

在解僱摩連奴後不足24小時，曼聯隨即爆出將聘請前傳奇射手蘇斯克查擔任暫代領隊，但消息在曼聯官網曝光後不久即被取消。

紅魔的官網在周二突然宣佈聘請蘇斯克查為暫代領隊，並說︰「在20年前為球會贏得3冠王，以及在魯營的歐聯決賽射入重要入波的蘇斯克查，已成為我們的暫代領隊。」

雖然此消息登出後不久即被刪去，但種種跡象顯示蘇斯克查接掌曼聯將成為事實，連挪威首相Erna Solberg亦在Twitter恭喜他成為新帥，但發文同樣在短時間內取消了。